<?xml version="1.0"?>
<response>
    <status>
        <code>0</code>
    </status>
    <newsList>
        <news>
            <id>1</id>
            <text>
                Бонусная программа «Спасибо от Сбербанка»
                Бонусная программа «Спасибо от Сбербанка» - наши слова благодарности каждому из Вас!
                Спасибо за то, что вы доверяете нам. Спасибо, что выбираете нас для управления своими финансами.
                Спасибо, что строите вместе
                с нами свое будущее! Спасибо, что остаетесь с нами многие годы.
                В день своего 170-летия мы хотим сделать подарок вам – нашим дорогим клиентам! С сегодняшнего дня мы
                будем говорить вам
                «СПАСИБО» каждый раз, когда вы пользуетесь услугами ОАО «Сбербанк России». И наше «СПАСИБО» - не просто
                слова!
                «СПАСИБО» от Сбербанка - это возможность сделать покупки более выгодными, а общение с Банком более
                удобным. Каждый раз,
                когда вы приходите в магазин - оплачивайте покупки картой ОАО «Сбербанк России» и получайте бонусные
                «СПАСИБО».
                Внимательно следите за нашими новостями! Бонусных «СПАСИБО» будет еще больше! Мы приготовили для вас
                много сюрпризов,
                которых хватит на весь год!
                Зачем вам бонусные «СПАСИБО»? Чтобы обменивать их на скидки в магазинах-партнерах нашей программы. При
                этом скидки,
                которые вы можете получить, ограничены только количеством «СПАСИБО» на вашей карте. Уже сейчас более 10
                000 торговых
                точек и крупнейших интернет-магазинов России принимают «СПАСИБО» от ОАО «Сбербанк России» для «оплаты»
                своих товаров. И
                их будет еще больше!
                Спасибо вам, дорогие наши клиенты! Наше «СПАСИБО» ждет вас в каждой покупке с картой ОАО «Сбербанк
                России».
            </text>
        </news>
        <news>
            <id>2</id>
            <text>
                Как накопить «Спасибо»
                Получать бонусные «СПАСИБО» очень легко!
                Вам не придётся менять свои привычки и магазины, где Вы любите покупать. Все, что Вам нужно - оплачивать
                покупки картой ОАО
                «Сбербанк России» везде, где принимают банковские карты. Каждый раз вместе со словами «Спасибо за
                покупку» мы будем начислять Вам
                0,5% от суммы покупки в виде бонусных «СПАСИБО» на Вашу карту.
            </text>
        </news>
        <news>
            <id>3</id>
            <text>0,5% от суммы покупки – это гарантированное «СПАСИБО», которое Вы будете получать
                всегда и за покупки в любых магазинах. Но это не единственное «СПАСИБО», которое мы Вам скажем.
                Следите за новостями бонусной программы. Очень скоро бонусных «СПАСИБО» будет гораздо больше. С 12
                ноября 2011 года по 12
                апреля 2012 года каждая покупка принесет Вам еще больше бонусных «СПАСИБО» - 3% от суммы покупки.
                Подробности в разделе
                «Большое Вам «СПАСИБО»
            </text>
        </news>
    </newsList>
</response>
